除咗單程證問題 中國各大城市人口爭相嚟香港私家醫院醫療旅遊

除咗每日150中國移民
中國各大城市人口爭相嚟香港私家醫院醫療旅遊
上海、北京、四川、澳門、廣州
做開港豬嘅中產或有錢人因住收尾幾年
有咩大病都未及時醫到
香港人有錢都未必及時入到低/免地價嘅私家醫院

咩話？
冇錯政府係用低地價免地價讓塊地畀私家醫院

Source審計署

而私家醫院嘅醫護又係由公立醫院用高少少人工搶過嚟
政府用公帑培訓出身嘅醫護就流失去呢啲私家醫院
連登仔最關心嘅血，基於人道關係冇可能分公私家分配啦

醫療負荷比你想像中重

所以醫療旅遊嘅中國人都有份間接搶走公立醫院人手資源

旅遊業係香港四大支柱之一

想搞死香港

正常政府應該會睇番究竟 D私家醫院係咪符合"低/免地價"條件
你專做大陸人生意既話 係咪要政府幫你埋單
(錢你又搵左 醫生你又搶埋 稅交埋都唔夠正常地價)

不過香港政府係點 大家明
睇大陸頭既姐 鬼理你香港人咩

為咗賺錢健康都可以俾中國人優先
你做開狗食開屎？
97前冇呢個問題香港人都冇死

假設政府為香港人著想
可惜假設fail

私院已經比大陸狗玩到做手術都要排隊
97前你比到私院價好快到你

而家唔係大病只係做body check呢啲細嘢冇幫趁唔該慢慢排

所以捐血正戇，用血肉之軀俾錢私家醫院賺。

所以唔怪得連登仔反捐血攬炒

其實搶香港已爆醫療資源，無論公私，點止單程蝗！！！！

我9錢六年前已經屌：每日過百萬甚至200萬流動蝗，同鳩橋鳩鐵帶黎既大灣蝗甚至湖北京滬都係佢地客仔囉！！！

都幾普遍
唔係個別事件
但冇乜人提

已經漏屌一大班黑雞黑鴨黑工水狗etc添嗱！！！

捐血算小事 再嘈迫你參加強制性死後捐贈器官計劃 還掂都係 拎埋個腎黎用 貪都係香港夠就腳 又新鮮

返大陸教書瘋狂賺錢又點計？

認真，其實好事黎